［推到完場］水晶宮 vs 熱刺

水晶宮
熱刺

Tg直播link

對賽往績
陣容

熱刺熱刺

快

無人睇？